---
Title: Франшиза
---

Условия франшизы


Что мы предлагаем:
1. Единый КЦ с обработкой всех типов заказов
2. Единые тех.карты с просчетом с/с по каждому региону отдельно
3. Финансовую модель для каждого региона
4. Распределение финансового потока
5. Содействие в выведение фудкоста на ликвидный показатель
6. Ведение финансовой отчетности
7. Работа с документооборотом
8. Настройка программы и отчетности для каждого региона
9. Настройка таргетированной рекламы
10. Подключение к единому сайту компании
11. Разработка и внедрение новинок в текущий прайс товаров компании
12. Предоставление инструментов для работы с финансовыми показателями (таблица ФОТ, платежный календарь, планирование по финансовой модели)
13. Обработка обратной связи
14. Маркетинговые акции
15. Смета для запуска точки
16. Эскизы для инстаграмма
17. Эскизы для брендированной упаковки
18. Подготовка штатной расстановки под объемы производства
19. Осуществление контроля за производительностью лепщиц и эффективностью курьеров

Покупка франшизы:
1. Паушальный взнос 500 000 тг (едино разово)
2. Выплата роялти с четвертого месяца работы, 4% от ТО (ежемесяно)
3. Возможность выезда технолога для консультирования и отработку всех позиций прайса компании – 200 000 (единоразово), входит перелет и 2-х дневное проживание

Обязательные платежи:
1. Услуги КЦ и отдел по работе с клиентами 91 250 тг (ежемесячно)
2. Услуги операционного директора 60 000 тг до оборота в 3 млн.тг, далее 95 000 (ежемесячно)
3. Оплата ПО 28 000 тг (ежемесячно)
4. Оплата таргетированной рекламы (по факту реализации, ежемесячно)
5. СМС рассылка для клиентов (работа с бонусами), по факту реализации (ежемесячно)